賠償話也不講半句，此刻血管在凝聚

樓主係耶撚

只求打一鑊
讓身體永遠的高燒
科興請你歸來
再伴我一會